1/7 $1200 6粒鐘

如果想做就留tg啦，由於唔係太多位，希望大家快啲留，同埋係先到先得

為方便請人，唔該個tg有超連結擺出黎，唔係超連結唔會搵

有三個人

pmpm

4個人都係學生！

可以揾埋d姊妹一齊返？

我地北角福建同鄉會都請人
最好20-25歲 男仔
$1400一工 輕鬆做
排隊頭拎橫額既$1600

果日10點北角集合 大家飲完茶再去
最緊要人多 30個位左右

已經處理左24位巴打左右
其他太多人想做
真心愛國愛黨反港獨先留tg
因為我地副會長唔想請d憤青做

Btw 放飛機者永久blacklist

帶一個朋友

窮學生好想做

帶一個朋友

我愛國愛黨!!!!

仲有6個普通位@$1400
2個橫額位@1600

真心愛國反港獨先好留tg

多謝樓主關照！我係真心愛國嫁，支持支那！

求join

可多帶一人

愛國 愛黨的本土派年青人
我愛祖國 我愛中共
港獨有罪 嚴打港獨

要4個普通位

唔該加埋我！ 我等錢開飯

普通位

仲有位 我以家復tg

要交學費

嘩咩事
成兩版都冇人屌

[url

你未覆我tg

要6個位

我愛中共

有意做 會叫fd

禾真心爱国唔收钱受5受

茶水$300

愛中國，支持共產黨

帶一個朋友

我愛國愛黨!!!![/quote]

pmpm

可以叫埋fd

我愛支拿畜

收唔到？

由第上一個post 第5頁留到依家

幾多人都有

有幾個朋友一齊

奉勸各位真係唔好參加嗰啲收錢遊行

仲有最後5個位 去呢個po屌柒條on9就優先

有2個人

普通位？

留左好多次都冇搵
有2個人

識唔識字

@Kinghahaa

求位

有2個

我愛中國

有？

求位 🙏🏻🙏🏻

參加左嗰啲遲啲咪撚俾我見到你係連登屌大陸 你哋都係啲死大陸喱嚟

🙏🏻🙏🏻

可帶4個fd

如果表現良好嘅話可以預先報定十月國慶嘅遊行

留兩個
Jacky0903

多謝

3個 求位

@Hyzling
謝

可帶4人黎

仲未有人t我

still no reply

曲線求block list

我愛祖國

戴口罩得唔得

我愛中國😎😎
重有無位😢

求位 聽教聽話

準時唔放飛機， 帶一個朋友

傑出員工

22歲 男

愛國
2個位

釣？

十分愛國 操流利普通話

@cck12345

想做

大家見唔見到要用超連結

窮苦學生

兩位！！！

想john

收皮啦

兩位！！！
800元都照殺 唔怕辛苦
快d TG

求位🙏🏻

@ff027

兩個

6個窮學生想搵小小零用錢

頂爛市， 我只收600 一日， 有意請pm 我

倒貼1800

倒貼2000

兩位！！！
700元都照殺 唔怕辛苦
快d TG

屌 咩事

三位！！！
全部700元都照殺 唔怕辛苦
快d TG

四位！！！
全部700元都照殺 唔怕辛苦
快d TG

如果證明到自己係靚女嘅話可以有1500

樓主記得到有哂班真心既資料先好爆出黎比大家做野

依個post啲人咩事

等工呀thz

thx

岩岩考完dse搵快錢有咩問題

5位 400! 快pm

等錢開飯 真心 兩個人 一千或以上就做 求蛇頭搵我

有8個人

兩位

想JOHN

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始請人

我唔要我只係兩包白包比我填下肚
t我

pish

超連結呀咁多位

Milik波台手足hi

［member］ 搵我無錢用 [/member]

天滅中共

搞事死撚開啦

樓主無理我
有意做

依位巴打唔好意思，因此太多人，會盡快解決

岩岩考完DSE
好等錢洗,如果可以帶多個FD黎有冇得優先?保正唔會放飛機

死返去香討吹雞啦屌你老母支那狗

有兩個人

我出$2500 7:00am-6:00pm要唱歌升旗
名額50個 25碎up男女都welcome

留ig 電話 等pm Wts

誠意請人做得好 1/10 30/12 成個1月都會有你份

愛國係義務 唔係為錢
請你搞清楚

4個

三位
希望仲有位

[url]

留左好多次

可搵幾個人

最後係今日留tg，過咗今日之後我哋就唔會再請人，大家想做就盡快留，會有專人搵你哋

2個人 窮苦學生搵錢

仲有少量空缺，希望大家快啲留tg

留名睇假膠

2個人

唔係假膠，已經搵咗部分巴打

已經留左幾次，乜都冇發生過

留左幾次

我都報左了 你地快d 報

真金白銀最誠實

如果有巴打仲未收到嘅話，唔該等多陣，因為太多數申請同人手唔夠

成班狗 連登好波

唔知巴打真定假
真既話屌你老母戇撚鳩 成班賣港做乜撚野

唔係做就死開啦

巴打我做呀 一定唔會放飛機同搞事 搵我啦

兩個人想做

lm

樓主一判定二判啊

我自己都有條team跟緊

我緊係一判，唔係點有1200

一判得$1200 你呢度搵低質狗跟你啦

樓主黎 樓主假鳩

搞事死開啦

樓主重未搵我

等多陣啦

RICKY5513

多謝樓主
佢請左我

我有樓主電話
Search佢電話二判黎
唔怪得食水咁深

Btw join左今次遊行

4個人

大家可以繼續留名，唔夠人個陣就會搵大家

add me! Whatsapp 52659431 Wechat 15890327654 穷学生 thx

想兩個人做，冇位一個都得

等開飯 !!

Vchataa

原來咁多連登見錢開眼

麻煩搵打記低佢地個名

@work4 2個

我依面要大量人手

1800一個 包食

留電話唔用tg

之前唔知邊個話有槍有炮
睇嚟唔駛用槍唔駛用炮
有錢就有人愛國

支那好！支拿勁！！支拿冇得頂！！！

💃🏼🕺🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🕺💃🏼

等開飯

可拉橫額